1k本，目標上10k 🤙🏻

不定時更新

開個帖畀大家參考下我係唔係燈

+164
+210
-200
+178
———-
+352

見到無買利記就知唔撚洗睇

若要生活好。。。

陳刀仔鋸樹

-200

小妹最近開咗個channel 分享吓心水
暫時都中唔少
入黎支持吓